揸車送女朋友 佢話我唔專心聽佢講野 居然遮住我視線叫我望住佢

差啲上頭版呀屌你老母

叫佢落車啦

想踢佢落車添呀

高速公路叫佢自己截的士

港女vs 自己條命
自己諗

好彩係細路出大路停低左 唔係我應該係殮房覆緊你

認真想分手

一齊死 都幾浪漫

差d與浮雲同行

不了

與牛頭馬面同行

港女冇腦唔係新聞
你果件蠢既程度好似會累死你
中出即飛plz case closed

想知佢點生存到咁多年
利申唔畀屌

幼稚

Agguu

平時已經唔講道理架啦

求下你唔好飛左佢同埋快啲賣左架車
唔想有其他人受害

條女自己揀既
你揀得呢啲女證明你都蠢過閪

毒撚冇乜娛樂 鍾意遊下車河

中出即飛咪即係放佢出黎害其他巴打

咁佢係幾靚 家底又唔錯

冇得屌仲問咁多野

同佢講分手佢又話自殺又乜乜柒柒

發洩完好返去繼續做狗喇

咁你下次等同佢攬埋一齊死